<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Abouts on Avv. Eliana Gatto</title>
    <link>https://www.elianagatto.it/about/</link>
    <description>Recent content in Abouts on Avv. Eliana Gatto</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it-it</language>
    <lastBuildDate>Tue, 12 Feb 2019 15:40:53 +0100</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.elianagatto.it/about/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Chi sono</title>
      <link>https://www.elianagatto.it/about/about/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Feb 2019 15:40:53 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.elianagatto.it/about/about/</guid>
      <description>L’Avv. Eliana Gatto si laurea in Giurisprudenza presso l’Università del Salento. Già durante gli ultimi anni di studio decide di approcciarsi alla professione di Avvocato frequentando uno studio legale che le permetterà di maturare un’esperienza in campo civile e tributario. Subito dopo la laurea continua ad approfondire ogni aspetto della professione svolgendo il praticantato con diligenza ed impegno. Dopo aver superato l&#39;esame di abilitazione alla professione forense ha l&#39;opportunità di frequentare altri studi legali, acquisendo così ulteriore esperienza ed accrescendo sempre più le sue competenze anche in altri settori; contemporaneamente partecipa a numerosi corsi finalizzati alla formazione.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Collaborazioni</title>
      <link>https://www.elianagatto.it/about/collaborazioni/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Feb 2019 15:40:53 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.elianagatto.it/about/collaborazioni/</guid>
      <description>Circondarsi di persone capaci è una delle cose più importanti in ambito lavorativo, per questo motivo cerco di rimanere in stretto contatto e collaborare con le migliori figure professionali. L&amp;rsquo;Avv.  Antonella De Benedettis  si laurea in Giurisprudenza presso l&amp;rsquo;Università del Salento. Dopo il previsto periodo di praticantato diviene titolare di uno studio legale che con entusiasmo e professionalità gestisce dal 2007, ottenendo nel tempo successi che l&amp;rsquo;hanno gratificata e spinta a chiedere sempre di più da se stessa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contatti</title>
      <link>https://www.elianagatto.it/about/contatti/</link>
      <pubDate>Fri, 11 Jan 2019 18:52:42 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.elianagatto.it/about/contatti/</guid>
      <description>Cellulare: +39 3891336550
Email: eliana.gtt@gmail.com SI RICEVE SU APPUNTAMENTO  Esponimi il tuo caso           Invia     --</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Link utili</title>
      <link>https://www.elianagatto.it/about/link/</link>
      <pubDate>Fri, 11 Jan 2019 18:31:31 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.elianagatto.it/about/link/</guid>
      <description>Ordine degli avvocati di Lecce 
Avvocato Andreani 
Altalex - Quotidiano di informazione giuridica 
Corte dei Conti 
INPS 
Agenzia delle Entrate  </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>